[自制金菇豬肉卷]是日宵夜 餓撚勿入

下次整咩

我屋企隻碟同你一樣！！

散哂

第一次post炸

睇下幾屎忽痕再整

老古董黎，識貨

自制狗糧係咁上下，更何況係自己一個食

豬撚死你呀仆街